# Translators:
# PhracturedBlue <rc2012@pblue.org>, 2019
# Screwdriver_Plus <996371375@qq.com>, 2019
# Howard Su <howard0su@gmail.com>, 2019
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Howard Su <howard0su@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/deviationtx/teams/73329/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "->Translated Language Name<-"
msgstr "简体中文"

#: curves.c:221
msgid "1-to-1"
msgstr "45度曲线"

#: curves.c:222
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: curves.c:223
msgid "Min/Max"
msgstr "最低/最高"

#: curves.c:224
msgid "Zero/Max"
msgstr "零/最大"

#: curves.c:227
msgid "ABSVAL"
msgstr "绝对值"

#: curves.c:228
#, c-format
msgid "EXPO %d"
msgstr "指数曲线%d"

#: curves.c:229
msgid "Deadband"
msgstr "死区"

#: curves.c:230
msgid "3 Point"
msgstr "3点曲线"

#: curves.c:231
msgid "5 Point"
msgstr "5点曲线"

#: curves.c:232
msgid "7 Point"
msgstr "7点曲线"

#: curves.c:233
msgid "9 Point"
msgstr "9点曲线"

#: curves.c:234
msgid "11 Point"
msgstr "11点曲线"

#: curves.c:235
msgid "13 Point"
msgstr "13点曲线"

#: curves.c:237 mixer.c:880 pages/320x240x16/rtc_config.c:165
#: pages/common/_lang_select.c:29 pages/common/_lang_select.c:59
#: pages/common/_model_loadsave.c:111 pages/common/_model_loadsave.c:116
#: pages/common/_model_loadsave.c:123
msgid "Unknown"
msgstr "Unknown"

#: datalog.c:57
msgid "1 sec"
msgstr "1秒"

#: datalog.c:58
msgid "5 sec"
msgstr "5秒"

#: datalog.c:59
msgid "10 sec"
msgstr "10秒"

#: datalog.c:60
msgid "30 sec"
msgstr "30秒"

#: datalog.c:61
msgid "60 sec"
msgstr "60秒"

#: datalog.c:70
msgid "RTC Time"
msgstr "时间"

#: datalog.c:74
msgid "GPS Time"
msgstr "GPS时间"

#: datalog.c:76
msgid "GPS Coords"
msgstr "GPS坐标"

#: datalog.c:78
msgid "GPS Alt."
msgstr "GPS高度"

#: datalog.c:80
msgid "GPS Speed"
msgstr "GPS速度"

#: gui/dialog.c:154 pages/320x240x16/pages.c:159
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: gui/dialog.c:160 pages/320x240x16/pages.c:159
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: inputs.c:35 pages/common/advanced/_mixer_page.c:63
#: pages/common/standard/_drexp_page.c:57
msgid "AIL"
msgstr "副翼"

#: inputs.c:36 pages/common/advanced/_mixer_page.c:64
#: pages/common/standard/_drexp_page.c:60
msgid "ELE"
msgstr "升降"

#: inputs.c:37
msgid "THR"
msgstr "油门"

#: inputs.c:38 pages/common/standard/_drexp_page.c:63
msgid "RUD"
msgstr "方向"

#: inputs.c:39 pages/common/standard/_gyrosense_page.c:59
msgid "AUX2"
msgstr "辅助2"

#: inputs.c:40
msgid "AUX3"
msgstr "辅助3"

#: inputs.c:41
msgid "AUX4"
msgstr "辅助4"

#: inputs.c:42
msgid "AUX5"
msgstr "辅助5"

#: inputs.c:43
msgid "AUX6"
msgstr "辅助6"

#: inputs.c:44
msgid "AUX7"
msgstr "辅助7"

#: inputs.c:45
msgid "AUX8"
msgstr ""

#: inputs.c:46 inputs.c:47
msgid "DR"
msgstr "DR"

#: inputs.c:48 inputs.c:49 inputs.c:50
msgid "RUD DR"
msgstr "RUD DR"

#: inputs.c:51 inputs.c:52 inputs.c:53
msgid "ELE DR"
msgstr "ELE DR"

#: inputs.c:54 inputs.c:55 inputs.c:56
msgid "AIL DR"
msgstr "AIL DR"

#: inputs.c:57 inputs.c:58 pages/common/standard/_common_standard.c:38
#: pages/common/standard/_gyrosense_page.c:57
msgid "GEAR"
msgstr "GEAR"

#: inputs.c:59 inputs.c:60 inputs.c:61
msgid "MIX"
msgstr "MIX"

#: inputs.c:62 inputs.c:63 inputs.c:64
msgid "FMODE"
msgstr "FMODE"

#: inputs.c:65 inputs.c:66
msgid "HOLD"
msgstr "HOLD"

#: inputs.c:67 inputs.c:68
msgid "TRN"
msgstr "TRN"

#: inputs.c:69 inputs.c:70 inputs.c:71
msgid "SW A"
msgstr "开关A"

#: inputs.c:72 inputs.c:73 inputs.c:74
msgid "SW B"
msgstr "开关B"

#: inputs.c:75 inputs.c:76 inputs.c:77
msgid "SW C"
msgstr "开关C"

#: inputs.c:78 inputs.c:79 inputs.c:80
msgid "SW D"
msgstr "开关D"

#: inputs.c:81 inputs.c:82 inputs.c:83
msgid "SW E"
msgstr "开关E"

#: inputs.c:84 inputs.c:85
msgid "SW F"
msgstr "开关F"

#: inputs.c:86 inputs.c:87 inputs.c:88
msgid "SW G"
msgstr "开关G"

#: inputs.c:89 inputs.c:90
msgid "SW H"
msgstr "开关H"

#: inputs.c:92
msgid "TRIMLV-"
msgstr "左垂直-"

#: inputs.c:93
msgid "TRIMLV+"
msgstr "左垂直+"

#: inputs.c:94
msgid "TRIMRV-"
msgstr "右垂直-"

#: inputs.c:95
msgid "TRIMRV+"
msgstr "右垂直+"

#: inputs.c:96
msgid "TRIMLH-"
msgstr "左水平-"

#: inputs.c:97
msgid "TRIMLH+"
msgstr "左水平+"

#: inputs.c:98
msgid "TRIMRH-"
msgstr "右水平-"

#: inputs.c:99
msgid "TRIMRH+"
msgstr "右水平+"

#: inputs.c:100
msgid "TRIM_L-"
msgstr "左上-"

#: inputs.c:101
msgid "TRIM_L+"
msgstr "左上+"

#: inputs.c:102
msgid "TRIM_R-"
msgstr "右上-"

#: inputs.c:103
msgid "TRIM_R+"
msgstr "右上+"

#: inputs.c:104
msgid "Left"
msgstr "左"

#: inputs.c:105
msgid "Right"
msgstr "右"

#: inputs.c:106 pages/128x64x1/standard/traveladj_page.c:63
#: pages/320x240x16/standard/traveladj_page.c:68
msgid "Down"
msgstr "下"

#: inputs.c:107 pages/128x64x1/reorder_list.c:38
#: pages/128x64x1/standard/traveladj_page.c:64
#: pages/320x240x16/standard/traveladj_page.c:69
msgid "Up"
msgstr "上"

#: inputs.c:108
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#: inputs.c:109
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: inputs.c:112
msgid "RIGHT_H"
msgstr "右水平"

#: inputs.c:113
msgid "LEFT_V"
msgstr "左垂直"

#: inputs.c:114
msgid "RIGHT_V"
msgstr "右垂直"

#: inputs.c:115
msgid "LEFT_H"
msgstr "左水平"

#: inputs.c:141 mixer.c:873 mixer.c:887 pages/128x64x1/datalog_page.c:79
#: pages/128x64x1/model_page.c:159 pages/320x240x16/datalog_page.c:92
#: pages/320x240x16/model_page.c:100 pages/320x240x16/trim_page.c:46
#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:400 pages/common/_main_config.c:177
#: pages/common/_main_config.c:181 pages/common/_model_config.c:132
#: pages/common/_model_page.c:228 pages/common/_model_page.c:279
#: pages/common/_pages.c:152 pages/common/standard/_failsafe_page.c:33
#: pages/common/standard/_reverse_page.c:21
#: pages/common/standard/_swash_page.c:65 pages/common/_trim_page.c:56
#: pages/common/_trim_page.c:74 pages/common/_voiceconfig_page.c:185
#: protocol/protocol.c:89 telemetry/telem_crsf.c:80 telemetry/telem_devo.c:76
#: telemetry/telem_dsm.c:261 telemetry/telem_frsky.c:62
msgid "None"
msgstr "无"

#: inputs.c:151 pages/common/standard/_gyrosense_page.c:57
#: pages/common/standard/_gyrosense_page.c:59
msgid "Ch"
msgstr "通道"

#: inputs.c:157 pages/320x240x16/chantest_page.c:219
msgid "Virt"
msgstr "虚拟"

#: inputs.c:160
msgid "PPM"
msgstr "PPM"

#: mixer.c:874
msgid "Simple"
msgstr "一段式"

#: mixer.c:875
msgid "Expo&DR"
msgstr "三段式"

#: mixer.c:876
msgid "Complex"
msgstr "多段式"

#: mixer.c:877
msgid "Cyclic1"
msgstr "CCPM1"

#: mixer.c:878
msgid "Cyclic2"
msgstr "CCPM2"

#: mixer.c:879
msgid "Cyclic3"
msgstr "CCPM3"

#: mixer_standard.c:169
msgid "Advanced"
msgstr "高级模式"

#: mixer_standard.c:169
msgid "Standard"
msgstr "标准模式"

#: pages/128x64x1/about_page.c:39 pages/320x240x16/usb_page.c:38
msgid "Deviation FW version:"
msgstr "Deviation固件版本:"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_curves.c:62
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:54 pages/128x64x1/reorder_list.c:94
#: pages/128x64x1/trim_page.c:137 pages/320x240x16/reorder_list.c:33
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_curves.c:71
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_curves.c:41
msgid "Smooth"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_curves.c:74
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_curves.c:44
msgid "Point"
msgstr "点"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_curves.c:77
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_curves.c:47
msgid "Pos/Neg"
msgstr "正/负"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_curves.c:83
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_curves.c:51
#: pages/common/standard/_gyrosense_page.c:25
msgid "Value"
msgstr "值"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:42 pages/128x64x1/toggle_select.c:84
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:81
#: pages/320x240x16/toggle_select.c:86
msgid "Revert"
msgstr "回滚"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:63 pages/128x64x1/pagelist.h:45
#: pages/128x64x1/standard/reverse_page.c:26
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:33 pages/320x240x16/pagelist.h:43
msgid "Reverse"
msgstr "反向"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:67 pages/128x64x1/pagelist.h:54
#: pages/128x64x1/standard/failsafe_page.c:26
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:37 pages/320x240x16/pagelist.h:52
msgid "Fail-safe"
msgstr "失控保护"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:71
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:41 pages/320x240x16/dialogs.c:49
msgid "Safety"
msgstr "熄火开关"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:75
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:45
msgid "Safe Val"
msgstr "熄火值"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:79
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:49
msgid "Min Limit"
msgstr "最小舵量"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:83
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:53
msgid "Max Limit"
msgstr "最大舵量"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:95 pages/128x64x1/pagelist.h:47
#: pages/128x64x1/standard/subtrim_page.c:25
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:64 pages/320x240x16/pagelist.h:45
msgid "Subtrim"
msgstr "微调"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:99
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:68 telemetry.c:246
#: telemetry/telem_frsky.c:94
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_page.c:44
msgid "Mixer    Reorder:Hold R+"
msgstr "混控排序:长按R+"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:78
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:157
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:265
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:76
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:101
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:168
#: pages/320x240x16/standard/drexp_page.c:57
msgid "Src"
msgstr "输入"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:82
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:161
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:80
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:172
msgid "Curve"
msgstr "曲线"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:86
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:165
msgid "Scale"
msgstr "比例"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:90
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:169
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:93
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:178
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:141
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:152
msgid "Mixers"
msgstr "混控"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:145
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:154
msgid "Page"
msgstr "模式1-N"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:149 pages/128x64x1/trim_page.c:119
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:162
#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:57 pages/320x240x16/trim_page.c:113
#: pages/common/_timer_page.c:56
msgid "Switch"
msgstr "开关"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:153
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:165
msgid "Mux"
msgstr "作用"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:269
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:112
msgid "High-Rate"
msgstr "普通飞行"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:279
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:102
msgid "Switch1"
msgstr "开关1"

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:279
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:103
msgid "Switch2"
msgstr "开关2"

#: pages/128x64x1/chantest_page.c:111
msgid "Stick input"
msgstr "摇杆输入"

#: pages/128x64x1/chantest_page.c:111
msgid "Mixer output"
msgstr "混控输出"

#: pages/128x64x1/datalog_page.c:56 pages/128x64x1/scanner_page.c:28
#: pages/128x64x1/tx_configure.c:249 pages/128x64x1/usb_page.c:39
#: pages/320x240x16/usb_page.c:39 pages/320x240x16/usb_page.c:41
#: pages/common/standard/_curves_page.c:109
#: pages/common/standard/_throhold_page.c:40 pages/common/_tx_configure.c:376
#: protocol/bayang_nrf24l01.c:90 protocol/bayang_nrf24l01.c:92
#: protocol/cg023_nrf24l01.c:44 protocol/dsm2_cyrf6936.c:37
#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:40 protocol/dsm2_cyrf6936.c:41
#: protocol/frsky2way_cc2500.c:25 protocol/fy326_nrf24l01.c:45
#: protocol/hubsan_a7105.c:124 protocol/inav_nrf24l01.c:180
#: protocol/kn_nrf24l01.c:170 protocol/symax_nrf24l01.c:94
#: protocol/yd717_nrf24l01.c:95 telemetry/telem_dsm.c:147
msgid "On"
msgstr "开启"

#: pages/128x64x1/datalog_page.c:57 pages/128x64x1/scanner_page.c:28
#: pages/128x64x1/tx_configure.c:237 pages/128x64x1/tx_configure.c:247
#: pages/128x64x1/usb_page.c:39 pages/320x240x16/usb_page.c:39
#: pages/320x240x16/usb_page.c:41 pages/common/advanced/_mixer_limits.c:189
#: pages/common/standard/_curves_page.c:111
#: pages/common/standard/_failsafe_page.c:36
#: pages/common/standard/_throhold_page.c:44
#: pages/common/standard/_throhold_page.c:55 pages/common/_tx_configure.c:198
#: pages/common/_tx_configure.c:212 pages/common/_tx_configure.c:231
#: pages/common/_tx_configure.c:250 pages/common/_tx_configure.c:265
#: pages/common/_tx_configure.c:278 pages/common/_tx_configure.c:305
#: pages/common/_tx_configure.c:374 pages/common/_tx_configure.c:390
#: pages/common/_tx_configure.c:412 protocol/bayang_nrf24l01.c:90
#: protocol/bayang_nrf24l01.c:92 protocol/cflie_nrf24l01.c:185
#: protocol/cg023_nrf24l01.c:44 protocol/devo_cyrf6936.c:40
#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:37 protocol/dsm2_cyrf6936.c:40
#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:41 protocol/flysky_a7105.c:36
#: protocol/frsky2way_cc2500.c:25 protocol/fy326_nrf24l01.c:45
#: protocol/hubsan_a7105.c:124 protocol/inav_nrf24l01.c:180
#: protocol/kn_nrf24l01.c:170 protocol/symax_nrf24l01.c:94
#: protocol/yd717_nrf24l01.c:95
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: pages/128x64x1/datalog_page.c:79 pages/320x240x16/datalog_page.c:92
msgid "All"
msgstr "全部"

#: pages/128x64x1/datalog_page.c:96 pages/320x240x16/datalog_page.c:139
msgid "Enable"
msgstr "开启"

#: pages/128x64x1/datalog_page.c:102
msgid "Rate"
msgstr "采样率"

#: pages/128x64x1/datalog_page.c:105 pages/320x240x16/datalog_page.c:152
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: pages/128x64x1/datalog_page.c:135 pages/320x240x16/datalog_page.c:61
#, c-format
msgid "%d bytes left"
msgstr "%d字节剩余"

#: pages/128x64x1/dialogs.c:82
#, c-format
msgid ""
"Binding %s...\n"
"Press ENT to stop"
msgstr ""
"对频中 %s...\n"
"按ENT中止"

#: pages/128x64x1/dialogs.c:85
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%d seconds left"
msgstr ""
"\n"
"还剩%d秒"

#: pages/128x64x1/dialogs.c:133
msgid ""
"Battery too low,\n"
"can't save!"
msgstr ""
"电压过低,\n"
"无法存盘!"

#: pages/128x64x1/dialogs.c:140
msgid ""
"Model needs reset\n"
"for standard mixer"
msgstr ""
"切换到标准模式\n"
"需要重置,确定吗?"

#: pages/128x64x1/dialogs.c:154
msgid ""
"Bad/missing\n"
"protocol modules!"
msgstr "协议模块错误!"

#: pages/128x64x1/dialogs.c:179 pages/320x240x16/dialogs.c:151
msgid "Missing Modules:\n"
msgstr "缺失模块:\n"

#: pages/128x64x1/lang_select.c:44
#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:80
msgid "Press ENT to change"
msgstr "按ENT更改"

#: pages/128x64x1/main_config.c:60
msgid "Layout: Long-Press ENT"
msgstr "布局:长按ENT"

#: pages/128x64x1/main_config.c:86
msgid "Trimbar"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/main_config.c:90
msgid "Box"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/main_config.c:93
msgid "Bar"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/main_config.c:96 pages/common/_main_config.c:87
#: pages/common/_trim_page.c:105
msgid "Toggle"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/main_config.c:134 pages/320x240x16/main_layout.c:271
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: pages/128x64x1/model_config.c:57 pages/128x64x1/standard/swash_page.c:42
#: pages/320x240x16/model_config.c:41
#: pages/320x240x16/standard/swash_page.c:40
msgid "SwashType"
msgstr "斜盘模式"

#: pages/128x64x1/model_config.c:61 pages/320x240x16/model_config.c:44
msgid "ELE Inv"
msgstr "升降方向"

#: pages/128x64x1/model_config.c:65 pages/320x240x16/model_config.c:47
msgid "AIL Inv"
msgstr "副翼方向"

#: pages/128x64x1/model_config.c:69 pages/320x240x16/model_config.c:50
#: protocol/wk2x01.c:71
msgid "COL Inv"
msgstr "螺距方向"

#: pages/128x64x1/model_config.c:73 pages/128x64x1/standard/swash_page.c:46
#: pages/320x240x16/model_config.c:53
#: pages/320x240x16/standard/swash_page.c:45
msgid "ELE Mix"
msgstr "升降混控"

#: pages/128x64x1/model_config.c:77 pages/128x64x1/standard/swash_page.c:46
#: pages/320x240x16/model_config.c:56
#: pages/320x240x16/standard/swash_page.c:50
msgid "AIL Mix"
msgstr "副翼混控"

#: pages/128x64x1/model_config.c:81 pages/320x240x16/model_config.c:59
msgid "COL Mix"
msgstr "螺距混控"

#: pages/128x64x1/model_config.c:96 pages/320x240x16/model_config.c:38
#: pages/320x240x16/model_page.c:25
msgid "Helicopter"
msgstr "直升机"

#: pages/128x64x1/model_config.c:97 pages/320x240x16/model_config.c:38
#: pages/320x240x16/model_page.c:26
msgid "Airplane"
msgstr "固定翼"

#: pages/128x64x1/model_config.c:98 pages/320x240x16/model_page.c:27
msgid "Multirotor"
msgstr "多轴"

#: pages/128x64x1/model_config.c:139 pages/320x240x16/model_config.c:103
#: protocol/ppmout.c:37
msgid "Center PW"
msgstr "中点脉宽"

#: pages/128x64x1/model_config.c:143 pages/320x240x16/model_config.c:106
#: protocol/ppmout.c:38
msgid "Delta PW"
msgstr "脉宽变化"

#: pages/128x64x1/model_config.c:148 pages/320x240x16/model_config.c:96
msgid "Trainer Sw"
msgstr "教练开关"

#: pages/128x64x1/model_config.c:151 pages/320x240x16/model_config.c:99
msgid "Num Channels"
msgstr "通道数"

#: pages/128x64x1/model_config.c:179
msgid "Video Enable"
msgstr "打开视频"

#: pages/128x64x1/model_config.c:183
msgid "Video Channel"
msgstr "视频通道"

#: pages/128x64x1/model_config.c:187 pages/128x64x1/tx_configure.c:156
msgid "Contrast"
msgstr "对比度"

#: pages/128x64x1/model_config.c:191
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: pages/128x64x1/model_config.c:205 pages/128x64x1/model_page.c:110
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: pages/128x64x1/model_config.c:240 pages/320x240x16/model_config.c:90
msgid "Trainer Cfg (Channel)"
msgstr "教练设置(通道)"

#: pages/128x64x1/model_config.c:242 pages/320x240x16/model_config.c:92
msgid "Trainer Cfg (Stick)"
msgstr "教练设置(摇杆)"

#: pages/128x64x1/model_config.c:243 pages/320x240x16/model_config.c:93
msgid "PPMIn Cfg (Extend)"
msgstr "PPM输入设置(扩展)"

#: pages/128x64x1/model_loadsave.c:69
msgid "Press ENT to copy to"
msgstr "按ENT复制"

#: pages/128x64x1/model_loadsave.c:71
msgid "Press ENT to load"
msgstr "按ENT读取"

#: pages/128x64x1/model_page.c:38 protocol/wk2x01.c:70
msgid "Heli"
msgstr "直升机"

#: pages/128x64x1/model_page.c:39
msgid "Plane"
msgstr "固定翼"

#: pages/128x64x1/model_page.c:40
msgid "Multi"
msgstr "多轴"

#: pages/128x64x1/model_page.c:51 pages/common/_model_loadsave.c:114
#: pages/common/_model_page.c:186 protocol/hisky_nrf24l01.c:71
msgid "Default"
msgstr "缺省"

#: pages/128x64x1/model_page.c:85 pages/320x240x16/model_page.c:63
msgid "File"
msgstr "模型文件"

#: pages/128x64x1/model_page.c:89 pages/320x240x16/model_page.c:73
msgid "Model name"
msgstr "模型命名"

#: pages/128x64x1/model_page.c:93 pages/320x240x16/model_page.c:75
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: pages/128x64x1/model_page.c:97 pages/320x240x16/model_page.c:78
msgid "Model type"
msgstr "模型类型"

#: pages/128x64x1/model_page.c:101 pages/320x240x16/model_page.c:95
msgid "Tx power"
msgstr "发射功率"

#: pages/128x64x1/model_page.c:105 pages/320x240x16/model_page.c:82
msgid "PPM In"
msgstr "PPM输入"

#: pages/128x64x1/model_page.c:111
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: pages/128x64x1/model_page.c:119 pages/320x240x16/model_page.c:103
msgid "Fixed ID"
msgstr "固定ID码"

#: pages/128x64x1/model_page.c:123 pages/320x240x16/model_page.c:90
msgid "# Channels"
msgstr "通道数"

#: pages/128x64x1/model_page.c:128 pages/320x240x16/model_page.c:68
msgid "Mixer GUI"
msgstr "设置界面"

#: pages/128x64x1/model_page.c:156 pages/128x64x1/pagelist.h:42
#: pages/320x240x16/pagelist.h:40
msgid "Model setup"
msgstr "模型设置"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:20 pages/320x240x16/pagelist.h:18
msgid "Main page"
msgstr "主页面"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:21 pages/320x240x16/pagelist.h:19
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:24 pages/320x240x16/pagelist.h:21
msgid "Set permanent timer"
msgstr "设置持续计时器"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:27
msgid "Video setup"
msgstr "视频设置"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:32 pages/320x240x16/pagelist.h:31
msgid "Model menu"
msgstr "模型设置"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:33 pages/320x240x16/pagelist.h:32
msgid "Transmitter menu"
msgstr "遥控设置"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:34 pages/128x64x1/usb_page.c:35
#: pages/320x240x16/pagelist.h:33
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:36 pages/320x240x16/pagelist.h:35
msgid "Debuglog"
msgstr "调试日志"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:38
msgid "About Deviation"
msgstr "关于Deviation"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:43 pages/320x240x16/pagelist.h:41
#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:532
msgid "Mixer"
msgstr "混控"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:46 pages/320x240x16/pagelist.h:44
msgid "D/R & Exp"
msgstr "舵量/曲线"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:48 pages/320x240x16/pagelist.h:46
msgid "Travel adjust"
msgstr "舵机行程"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:49 pages/320x240x16/pagelist.h:47
msgid "Throttle curves"
msgstr "油门曲线"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:50 pages/320x240x16/pagelist.h:48
msgid "Pitch curves"
msgstr "螺距曲线"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:51 pages/128x64x1/standard/throhold_page.c:40
#: pages/320x240x16/pagelist.h:49
msgid "Throttle hold"
msgstr "油门锁定"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:52 pages/128x64x1/standard/gyrosense_page.c:55
#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:48
#: pages/320x240x16/pagelist.h:50
#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:56
msgid "Gyro sense"
msgstr "锁尾感度"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:53 pages/320x240x16/pagelist.h:51
msgid "Swash"
msgstr "斜盘设置"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:55 pages/320x240x16/pagelist.h:53
msgid "Switch assignment"
msgstr "开关分配"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:57 pages/320x240x16/pagelist.h:55
msgid "Timers"
msgstr "定时器"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:59 pages/128x64x1/telemconfig_page.c:84
#: pages/320x240x16/pagelist.h:56
msgid "Telemetry config"
msgstr "双向回传设置"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:61 pages/320x240x16/pagelist.h:57
msgid "Trims"
msgstr "微调数"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:63 pages/320x240x16/pagelist.h:59
msgid "Datalog"
msgstr "数据日志"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:65 pages/320x240x16/pagelist.h:61
msgid "Main page config"
msgstr "定制主页面"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:67 pages/320x240x16/pagelist.h:63
msgid "Voice config"
msgstr "语音设置"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:72 pages/320x240x16/pagelist.h:67
msgid "Transmitter config"
msgstr "遥控设置"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:73 pages/320x240x16/pagelist.h:68
msgid "Channel monitor"
msgstr "通道监控"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:75 pages/128x64x1/telemtest_page.c:418
#: pages/320x240x16/pagelist.h:69
msgid "Telemetry monitor"
msgstr "双向回传监控"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:77 pages/320x240x16/pagelist.h:70
msgid "Range Test"
msgstr "距离测试"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:79 pages/320x240x16/pagelist.h:74
msgid "Scanner"
msgstr "信号扫描器"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:82 pages/320x240x16/pagelist.h:77
msgid "XN297 Dump"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/pagelist.h:89
msgid "External OSD"
msgstr "外部OSD"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:94 pages/320x240x16/pagelist.h:81
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: pages/128x64x1/range_page.c:46 pages/320x240x16/range_page.c:40
msgid "No range test possible."
msgstr "不可进行距离测试"

#: pages/128x64x1/range_page.c:51 pages/320x240x16/range_page.c:49
msgid "Power reduced to"
msgstr "功率降低到"

#: pages/128x64x1/range_page.c:52 pages/320x240x16/range_page.c:50
msgid "from"
msgstr "从"

#: pages/128x64x1/range_page.c:53
msgid "Press ENT to stop test."
msgstr "按ENT停止测试"

#: pages/128x64x1/range_page.c:56
msgid "Press ENT to start test."
msgstr "按ENT开始测试"

#: pages/128x64x1/reorder_list.c:39
msgid "Dn"
msgstr "下"

#: pages/128x64x1/reorder_list.c:40 pages/320x240x16/reorder_list.c:30
msgid "Copy To"
msgstr "复制到"

#: pages/128x64x1/set_timer_page.c:44 pages/320x240x16/rtc_config.c:136
#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:98
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: pages/128x64x1/set_timer_page.c:46 pages/320x240x16/rtc_config.c:137
#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:96
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: pages/128x64x1/set_timer_page.c:48 pages/320x240x16/rtc_config.c:138
#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:94
msgid "Hour"
msgstr "时"

#: pages/128x64x1/set_timer_page.c:73 pages/common/_set_timer_page.c:54
#: pages/common/_tx_configure.c:174
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: pages/128x64x1/set_timer_page.c:73 pages/common/_main_config.c:130
#: pages/common/_set_timer_page.c:52
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: pages/128x64x1/standard/curves_page.c:111
#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:125
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: pages/128x64x1/standard/gyrosense_page.c:58
#: pages/320x240x16/standard/gyrosense_page.c:64
#: pages/common/_model_page.c:230
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: pages/128x64x1/standard/swash_page.c:46
#: pages/320x240x16/standard/swash_page.c:55
msgid "PIT Mix"
msgstr "螺距混控"

#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:42
#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:46
msgid "Fly mode"
msgstr "飞行模式"

#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:45
#: pages/128x64x1/standard/throhold_page.c:43
#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:51
#: pages/320x240x16/standard/throhold_page.c:49
#: pages/common/standard/_common_standard.c:74
msgid "Thr hold"
msgstr "油门锁定"

#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:51
#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:59
msgid "D/R&Exp -AIL"
msgstr "副翼舵量/曲线"

#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:54
#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:63
msgid "D/R&Exp -ELE"
msgstr "升降舵量/曲线"

#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:58
#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:67
msgid "D/R&Exp -RUD"
msgstr "方向舵量/曲线"

#: pages/128x64x1/standard/throhold_page.c:47
#: pages/320x240x16/standard/throhold_page.c:52
msgid "Hold position"
msgstr "油门锁定值"

#: pages/128x64x1/telemtest_page.c:345 telemetry/telem_devo.c:85
#: telemetry/telem_dsm.c:193 telemetry/telem_frsky.c:85
msgid "Temp"
msgstr "温度"

#: pages/128x64x1/telemtest_page.c:346 telemetry/telem_crsf.c:92
#: telemetry/telem_devo.c:79 telemetry/telem_dsm.c:192
#: telemetry/telem_frsky.c:68 telemetry/telem_frsky.c:74
msgid "Volt"
msgstr "电压"

#: pages/128x64x1/telemtest_page.c:347 telemetry/telem_devo.c:81
#: telemetry/telem_dsm.c:194 telemetry/telem_frsky.c:83
msgid "RPM"
msgstr "转数"

#: pages/128x64x1/telemtest_page.c:348
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: pages/128x64x1/telemtest_page.c:357
msgid "RX"
msgstr "RX"

#: pages/128x64x1/telemtest_page.c:358
msgid "TX"
msgstr "TX"

#: pages/128x64x1/timer_page.c:62 pages/320x240x16/timer_page.c:60
#: pages/common/_datalog_page.c:63 pages/common/_model_page.c:305
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: pages/128x64x1/timer_page.c:68 pages/320x240x16/timer_page.c:64
msgid "Reset sw"
msgstr "重置开关"

#: pages/128x64x1/timer_page.c:76 pages/320x240x16/timer_page.c:69
msgid "Start"
msgstr "开始时间"

#: pages/128x64x1/trim_page.c:70 pages/128x64x1/trim_page.c:103
#: pages/320x240x16/trim_page.c:67 pages/320x240x16/trim_page.c:100
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: pages/128x64x1/trim_page.c:71
msgid "Step"
msgstr "幅度"

#: pages/128x64x1/trim_page.c:73 pages/128x64x1/trim_page.c:111
#: pages/320x240x16/trim_page.c:69 pages/320x240x16/trim_page.c:110
msgid "Trim +"
msgstr "微调+"

#: pages/128x64x1/trim_page.c:107 pages/320x240x16/trim_page.c:68
#: pages/320x240x16/trim_page.c:107
msgid "Trim -"
msgstr "微调-"

#: pages/128x64x1/trim_page.c:115 pages/320x240x16/trim_page.c:70
#: pages/320x240x16/trim_page.c:103
msgid "Trim Step"
msgstr "微调幅度"

#: pages/128x64x1/trim_page.c:135 pages/320x240x16/main_layout.c:271
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:94 pages/128x64x1/tx_configure.c:101
#: pages/320x240x16/tx_configure.c:101
msgid "Generic settings"
msgstr "基本设置"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:95 pages/320x240x16/tx_configure.c:106
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:103 pages/320x240x16/tx_configure.c:112
msgid "Stick mode"
msgstr "摇杆模式"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:107 pages/320x240x16/tx_configure.c:122
msgid "Sticks"
msgstr "摇杆"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:112 pages/320x240x16/tx_configure.c:138
msgid "Audio settings"
msgstr "声音设定"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:114
msgid "Buzz settings"
msgstr "报警设置"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:116 pages/320x240x16/tx_configure.c:156
msgid "Buzz volume"
msgstr "蜂鸣音量"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:121 pages/320x240x16/tx_configure.c:161
msgid "Audio volume"
msgstr "声音音量"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:126
msgid "Vibration"
msgstr "振动"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:130
msgid "Batt alarm"
msgstr "电量报警"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:134
msgid "Alarm intvl"
msgstr "报警间隔"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:138
msgid "PwrOn alarm"
msgstr "开机报警"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:142
msgid "PwrDn alert"
msgstr "无电提示"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:147 pages/128x64x1/tx_configure.c:154
#: pages/320x240x16/tx_configure.c:174
msgid "LCD settings"
msgstr "LCD设置"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:148 pages/320x240x16/tx_configure.c:177
msgid "Backlight"
msgstr "背光"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:160 pages/320x240x16/tx_configure.c:181
msgid "Dimmer time"
msgstr "背光减弱时间"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:164 pages/320x240x16/tx_configure.c:185
msgid "Dimmer target"
msgstr "背光减弱至"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:168 pages/320x240x16/tx_configure.c:192
msgid "Timer settings"
msgstr "定时器设置"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:169 pages/320x240x16/tx_configure.c:195
msgid "Prealert time"
msgstr "预警时间"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:173
msgid "Prealert intvl"
msgstr "预警间隔"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:177
msgid "Timeup intvl"
msgstr "超时报警间隔"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:181 pages/320x240x16/tx_configure.c:209
msgid "Telemetry settings"
msgstr "双向回传设置"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:182 pages/320x240x16/tx_configure.c:212
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:186 pages/320x240x16/tx_configure.c:216
msgid "Length"
msgstr "距离"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:190
msgid "Alert intvl"
msgstr "报警间隔"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:216
msgid "Configure"
msgstr "设置"

#: pages/128x64x1/usb_page.c:38
msgid ""
"Press ENT to turn \n"
"USB drive"
msgstr "按ENT使U盘"

#: pages/128x64x1/voiceconfig_page.c:61 pages/320x240x16/voiceconfig_page.c:51
msgid ""
"External voice\n"
"currently not\n"
"available"
msgstr ""
"外部语音模块\n"
"不可用"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:118
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:121
#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:484
msgid "Linked"
msgstr "关联"

#: pages/320x240x16/datalog_page.c:146
msgid "Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:63
msgid ""
"Binding is in progress...\n"
"Make sure model is on!\n"
"\n"
"Pressing OK will NOT cancel binding procedure\n"
"but will allow full control of Tx."
msgstr ""
"对频中...\n"
"请确保飞机通电!\n"
"\n"
"点击OK不会中止对频\n"
"但是可以退出本页面"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:66
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Binding will end in %d seconds..."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"对频在%d秒后结束"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:93
msgid "Binding"
msgstr "对频"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:110
msgid "Low Battery"
msgstr "低电量"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:111
msgid ""
"Critical battery level detected.\n"
"Settings have been saved.\n"
"Any future configuration settings\n"
"will NOT be saved.\n"
"\n"
"Change batteries now!"
msgstr ""
"检测到电压过低.\n"
"当前设置已经存盘.\n"
"以后的设置将无法存盘.\n"
"\n"
"请立即更换电池!"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:122
msgid ""
"Model needs to be reset\n"
"in order to switch to the standard mixer"
msgstr ""
"本设置与标准模式不兼容,需要进行重置,\n"
"是否确定?"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:129
msgid "Standard Mixer"
msgstr "标准模式"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:143
msgid "Reset Permanent Timer?"
msgstr ""
"是否确定重置\n"
"持续计时器?"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:157
msgid "Module Error"
msgstr "模块错误:"

#: pages/320x240x16/main_layout.c:235 pages/320x240x16/main_layout.c:335
msgid "Page Config"
msgstr "页面设置"

#: pages/320x240x16/main_layout.c:240
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: pages/320x240x16/main_layout.c:254
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: pages/320x240x16/main_layout.c:290 pages/common/_main_config.c:91
#: pages/common/_main_layout.c:49
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: pages/320x240x16/model_loadsave.c:92
msgid "Load Model"
msgstr "读取模型"

#: pages/320x240x16/model_loadsave.c:93
msgid "Save Model as..."
msgstr "保存模型到..."

#: pages/320x240x16/model_loadsave.c:94
msgid "Load Model Template"
msgstr "读取模板"

#: pages/320x240x16/model_loadsave.c:95
msgid "Select Icon"
msgstr "选择图标"

#: pages/320x240x16/model_loadsave.c:96
msgid "Load Layout"
msgstr "读取布局"

#: pages/320x240x16/model_page.c:86
msgid "Protocol"
msgstr "通信协议"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:24
msgid "Real Time Clock"
msgstr "时钟"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:27
msgid "Touch Test"
msgstr "触摸屏测试"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:71
msgid "Input monitor"
msgstr "摇杆输入监控"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:72
msgid "Button monitor"
msgstr "按键监控"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:87
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: pages/320x240x16/range_page.c:31
msgid "Stop test"
msgstr "停止测试"

#: pages/320x240x16/range_page.c:31
msgid "Start test"
msgstr "开始测试"

#: pages/320x240x16/reorder_list.c:28
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: pages/320x240x16/reorder_list.c:29
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: pages/320x240x16/reorder_list.c:31
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: pages/320x240x16/reorder_list.c:32
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:139
msgid "Day"
msgstr "天"

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:140
msgid "Month"
msgstr "月"

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:141
msgid "Year"
msgstr "年"

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:158
msgid "Set time"
msgstr "设时间"

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:159
msgid "Set date"
msgstr "设日期"

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:160
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:161
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:162
msgid "value to set"
msgstr "设置数值"

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:163 pages/320x240x16/set_timer_page.c:106
msgid "resulting value"
msgstr "结果数值"

#: pages/320x240x16/scanner_page.c:37
msgid "Turn Off"
msgstr "关闭"

#: pages/320x240x16/scanner_page.c:37
msgid "Turn On"
msgstr "开启"

#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:86
msgid "actual value"
msgstr "当前数值"

#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:90
msgid "value to add or set"
msgstr "要增加或设置的数值"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:28
msgid "L"
msgstr "低"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:28
msgid "M"
msgstr "中"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:28
msgid "H"
msgstr "高"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:35
msgid "Manual"
msgstr "说明书"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:35
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:127 protocol/frskyx_cc2500.c:31
msgid "Enabled"
msgstr "开启"

#: pages/320x240x16/timer_page.c:156
msgid "Date / Time"
msgstr "日期/时间"

#: pages/320x240x16/toggle_select.c:116
msgid "Pos 0"
msgstr "位置0"

#: pages/320x240x16/toggle_select.c:121
msgid "Pos 1"
msgstr "位置1"

#: pages/320x240x16/toggle_select.c:126
msgid "Pos 2"
msgstr "位置2"

#: pages/320x240x16/trim_page.c:86 pages/common/advanced/_mixer_setup.c:152
#: pages/common/_main_config.c:178
msgid "Trim"
msgstr "微调"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:117
msgid "Touch screen"
msgstr "触摸屏"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:127 rtc.c:313
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:140
msgid "Buzzer settings"
msgstr "报警设置"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:144
msgid "Power On alarm"
msgstr "开机告警"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:148
msgid "Battery alarm"
msgstr "电量报警"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:152
msgid "Alarm interval"
msgstr "报警间隔"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:166
msgid "Power-down alert"
msgstr "关机报警"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:199
msgid "Prealert interval"
msgstr "预警间隔"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:204
msgid "Timeup interval"
msgstr "超时报警间隔"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:220
msgid "Alert interval"
msgstr "报警间隔"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:227
msgid "Vibration settings"
msgstr "振动设置"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:229
msgid "Vibration:"
msgstr "振动:"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:263
#, c-format
msgid "Touch target %d"
msgstr "触摸目标%d"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:286
msgid "Touch Calibrate"
msgstr "触摸屏校准"

#: pages/320x240x16/usb_page.c:39
msgid "USB Filesystem is currently "
msgstr "USB文件模式"

#: pages/320x240x16/usb_page.c:40
msgid "Press 'Ent' to turn USB Filesystem"
msgstr "按ENT改变USB盘状态"

#: pages/common/advanced/_mixer_curves.c:137
msgid "Symmetric"
msgstr "对称"

#: pages/common/advanced/_mixer_curves.c:138
msgid "Pos"
msgstr "正"

#: pages/common/advanced/_mixer_curves.c:139
msgid "Neg"
msgstr "负"

#: pages/common/advanced/_mixer_curves.c:157 protocol/dsm2_cyrf6936.c:38
#: protocol/esky150_nrf24l01.c:137 protocol/kn_nrf24l01.c:167
#: protocol/kn_nrf24l01.c:168 protocol/v202_nrf24l01.c:113
#: protocol/v202_nrf24l01.c:114 protocol/v202_nrf24l01.c:116
#: protocol/xn297dump_nrf24l01.c:39 protocol/yd717_nrf24l01.c:93
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: pages/common/advanced/_mixer_curves.c:157 protocol/dsm2_cyrf6936.c:38
#: protocol/esky150_nrf24l01.c:137 protocol/kn_nrf24l01.c:167
#: protocol/kn_nrf24l01.c:168 protocol/v202_nrf24l01.c:113
#: protocol/v202_nrf24l01.c:114 protocol/v202_nrf24l01.c:116
#: protocol/xn297dump_nrf24l01.c:39 protocol/yd717_nrf24l01.c:93
msgid "No"
msgstr "否"

#: pages/common/advanced/_mixer_limits.c:133
#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:596
#, c-format
msgid "Scale%s"
msgstr "比例%s"

#: pages/common/advanced/_mixer_limits.c:208
#: pages/common/standard/_reverse_page.c:28
msgid "Reversed"
msgstr "反向"

#: pages/common/advanced/_mixer_limits.c:208 pages/common/_model_config.c:36
#: pages/common/standard/_common_standard.c:67
#: pages/common/standard/_reverse_page.c:28 protocol/ppmout.c:41
#: protocol/wk2x01.c:71
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: pages/common/advanced/_mixer_page.c:63
#: pages/common/advanced/_mixer_page.c:64
#: pages/common/advanced/_mixer_page.c:65
msgid "CYC"
msgstr "CYC"

#: pages/common/advanced/_mixer_page.c:65
msgid "COL"
msgstr "螺距"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:152
msgid "No Trim"
msgstr "无微调"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:188
msgid "Mid-Rate"
msgstr "中等比例"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:188
msgid "Low-Rate"
msgstr "低比例"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:341
msgid "replace"
msgstr "替换"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:342
msgid "mult"
msgstr "相乘"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:343
msgid "add"
msgstr "附加"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:344
msgid "max"
msgstr "最大"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:345
msgid "min"
msgstr "最小"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:346
msgid "delay"
msgstr "延迟"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:348
msgid "beep"
msgstr "蜂鸣器"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:349
msgid "voice"
msgstr "语音"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:531
msgid "New"
msgstr "新增"

#: pages/common/_chantest_page.c:36
msgid "Touch to Unlock"
msgstr "触碰解锁"

#: pages/common/_chantest_page.c:38
msgid "Touch to Lock"
msgstr "触碰上锁"

#: pages/common/_dialogs.c:78
#, c-format
msgid " is %d%%, safe value = %d%%\n"
msgstr "当前值为%d%%, 安全开机设定为%d%%\n"

#: pages/common/_dialogs.c:80
#, c-format
msgid ""
" is %d%%,\n"
"safe value = %d%%"
msgstr ""
"当前值为%d%%,\n"
"安全开机设定为%d%%"

#: pages/common/_dialogs.c:131
#, c-format
msgid ""
"Do you really want\n"
"to reset the\n"
" permanent timer %d?"
msgstr ""
"是否确定\n"
"重置持续\n"
"计时器%d?"

#: pages/common/_main_config.c:85
msgid "Small-box"
msgstr "小框"

#: pages/common/_main_config.c:86
msgid "Big-box"
msgstr "大框"

#: pages/common/_main_config.c:88
msgid "Bargraph"
msgstr ""

#: pages/common/_main_config.c:89
msgid "V-trim"
msgstr "竖条"

#: pages/common/_main_config.c:90
msgid "H-trim"
msgstr "横条"

#: pages/common/_main_config.c:92
msgid "Battery"
msgstr "电量"

#: pages/common/_main_config.c:93
msgid "TxPower"
msgstr "发射功率"

#: pages/common/_main_config.c:130
msgid "Load"
msgstr "读取"

#: pages/common/_main_config.c:234
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: pages/common/_model_config.c:37 protocol/ppmout.c:41 protocol/wk2x01.c:71
msgid "Inverted"
msgstr "反向"

#: pages/common/_model_config.c:133
#, c-format
msgid "Ch%d"
msgstr "Ch%d"

#: pages/common/_model_config.c:189
#, c-format
msgid "PPM%d"
msgstr "PPM%d"

#: pages/common/_model_page.c:88
msgid "Re-Init"
msgstr "初始化"

#: pages/common/_model_page.c:88
msgid "Bind"
msgstr "对频"

#: pages/common/_model_page.c:232
msgid "Stick"
msgstr "摇杆"

#: pages/common/_model_page.c:234
msgid "Extend"
msgstr "扩展"

#: pages/common/_model_page.c:299
msgid "Load..."
msgstr "读取..."

#: pages/common/_model_page.c:301
msgid "Copy To..."
msgstr "复制..."

#: pages/common/_model_page.c:303
msgid "Template.."
msgstr "模板.."

#: pages/common/_pages.c:110 pages/common/_pages.c:117
#: protocol/bayang_nrf24l01.c:90 protocol/cflie_nrf24l01.c:185
#: protocol/devo_cyrf6936.c:40 protocol/dsm2_cyrf6936.c:37
#: protocol/frsky2way_cc2500.c:25 protocol/hubsan_a7105.c:124
#: protocol/inav_nrf24l01.c:180 protocol/yd717_nrf24l01.c:95
msgid "Telemetry"
msgstr "双向回传"

#: pages/common/_pages.c:112
msgid "is not supported"
msgstr "不支持"

#: pages/common/_pages.c:119
msgid "is turned off"
msgstr "未开启"

#: pages/common/standard/_common_standard.c:40
msgid "PIT"
msgstr "螺距"

#: pages/common/standard/_common_standard.c:69
msgid "Idle Up 1"
msgstr "高速模式1"

#: pages/common/standard/_common_standard.c:72
msgid "Idle Up 2"
msgstr "高速模式2"

#: pages/common/standard/_drexp_page.c:89
#, c-format
msgid "Position %d"
msgstr "档位%1"

#: pages/common/standard/_drexp_page.c:106
msgid "LIN"
msgstr "线性"

#: pages/common/standard/_swash_page.c:41
#: pages/common/standard/_swash_page.c:44
#: pages/common/standard/_swash_page.c:47
#: pages/common/standard/_swash_page.c:50
#: pages/common/standard/_swash_page.c:53
msgid "Servo"
msgstr "舵机"

#: pages/common/_telemconfig_page.c:32
msgid "Alarm"
msgstr "报警"

#: pages/common/_timer_page.c:54
msgid "Control"
msgstr "控制"

#: pages/common/_timer_page.c:74
msgid "stopwatch"
msgstr "秒表"

#: pages/common/_timer_page.c:75
msgid "stop-prop"
msgstr "比例秒表"

#: pages/common/_timer_page.c:76
msgid "countdown"
msgstr "倒计时"

#: pages/common/_timer_page.c:77
msgid "cntdn-prop"
msgstr "比例倒计时"

#: pages/common/_timer_page.c:78
msgid "permanent"
msgstr "持续计时"

#: pages/common/_timer_page.c:138
#, c-format
msgid "Timer%d"
msgstr "定时器%d"

#: pages/common/_timer_page.c:192
msgid "Set to"
msgstr "设为"

#: pages/common/_trim_page.c:102
msgid "Momentary"
msgstr ""

#: pages/common/_trim_page.c:108
msgid "On/Off"
msgstr "开/关"

#: pages/common/_trim_page.c:111
msgid "3 Pos"
msgstr "3段"

#: pages/common/_tx_configure.c:92
msgid ""
"Move sticks and knobs\n"
"to max & min positions\n"
"then press ENT"
msgstr ""
"拨动摇杆和旋钮,\n"
"先至最小再至最大位置,\n"
"然后按ENT"

#: pages/common/_tx_configure.c:101
msgid ""
"Calibration done.\n"
" \n"
"Press ENT."
msgstr ""
"校准结束\n"
"\n"
"按ENT键"

#: pages/common/_tx_configure.c:123
msgid ""
"Center all \n"
"sticks and knobs\n"
"then press ENT"
msgstr ""
"将所有\n"
"摇杆和旋钮置中\n"
"然后按ENT"

#: pages/common/_tx_configure.c:166
msgid "Calibrate"
msgstr "校准"

#: pages/common/_tx_configure.c:183
#, c-format
msgid "Mode %d"
msgstr "模式%d"

#: pages/common/_tx_configure.c:336
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: pages/common/_tx_configure.c:362
msgid "Fahren"
msgstr "华氏"

#: pages/common/_tx_configure.c:362
msgid "Celsius"
msgstr "摄氏"

#: pages/common/_tx_configure.c:364
msgid "Foot"
msgstr "英尺"

#: pages/common/_tx_configure.c:364
msgid "Meter"
msgstr "米"

#: pages/common/_voiceconfig_page.c:64
msgid "up"
msgstr "上"

#: pages/common/_voiceconfig_page.c:69
msgid "down"
msgstr "下"

#: pages/common/_voiceconfig_page.c:74
#, c-format
msgid "Timer %d"
msgstr "定时器%d"

#: pages/common/_voiceconfig_page.c:78
#, c-format
msgid "Telem %d"
msgstr "回传%d"

#: pages/common/_xn297dump_page.c:72
msgid "Set protocol to XN297Dump"
msgstr ""

#: pages/common/_xn297dump_page.c:75
msgid "Scanning channels and length..."
msgstr ""

#: pages/common/_xn297dump_page.c:77
msgid "Measuring packet intervals..."
msgstr ""

#: pages/common/_xn297dump_page.c:79
msgid "Recording packets..."
msgstr ""

#: pages/common/_xn297dump_page.c:85
msgid "Valid CRC found!"
msgstr ""

#: pages/common/_xn297dump_page.c:85
msgid "CRC invalid"
msgstr ""

#: pages/text/splash_page.c:37
msgid "Deviation"
msgstr "Deviation"

#: protocol/bayang_nrf24l01.c:91 protocol/corona_cc2500.c:25
#: protocol/cx10_nrf24l01.c:53 protocol/fq777_nrf24l01.c:68
#: protocol/frskyx_cc2500.c:29 protocol/fy326_nrf24l01.c:44
#: protocol/h8_3d_nrf24l01.c:61 protocol/hisky_nrf24l01.c:71
#: protocol/hitec_cc2500.c:60 protocol/hontai_nrf24l01.c:60
#: protocol/hubsan_a7105.c:122 protocol/kn_nrf24l01.c:169
#: protocol/mjxq_nrf24l01.c:58 protocol/mt99xx_nrf24l01.c:125
#: protocol/q303_nrf24l01.c:60 protocol/slt_nrf24l01.c:69
#: protocol/v202_nrf24l01.c:112 protocol/yd717_nrf24l01.c:92
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: protocol/bayang_nrf24l01.c:91
msgid "regular"
msgstr ""

#: protocol/bayang_nrf24l01.c:92
msgid "Analog Aux"
msgstr ""

#: protocol/bugs3_a7105.c:237 protocol/flysky_afhds2a_a7105.c:68
#: protocol/hubsan_a7105.c:125 protocol/joysway_a7105.c:53
msgid "Freq Tune"
msgstr "频率调整"

#: protocol/bugs3mini_nrf24l01.c:117
msgid "RX Id"
msgstr ""

#: protocol/cflie_nrf24l01.c:185
msgid "ACKPKT"
msgstr ""

#: protocol/cflie_nrf24l01.c:185
msgid "CRTPLOG"
msgstr ""

#: protocol/cflie_nrf24l01.c:186
msgid "CRTP Mode"
msgstr ""

#: protocol/cflie_nrf24l01.c:186
msgid "RPYT"
msgstr ""

#: protocol/cflie_nrf24l01.c:186
msgid "CPPM"
msgstr ""

#: protocol/corona_cc2500.c:26 protocol/frsky1way_cc2500.c:25
#: protocol/frsky2way_cc2500.c:26 protocol/frskyx_cc2500.c:28
#: protocol/hitec_cc2500.c:61 protocol/sfhss_cc2500.c:27
msgid "Freq-Fine"
msgstr "频率微调"

#: protocol/cx10_nrf24l01.c:53
msgid "Green"
msgstr ""

#: protocol/cx10_nrf24l01.c:53
msgid "Blue-A"
msgstr ""

#: protocol/devo_cyrf6936.c:40
msgid "Std"
msgstr ""

#: protocol/devo_cyrf6936.c:40
msgid "X350"
msgstr ""

#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:38
msgid "OrangeRx"
msgstr "橙子接收机"

#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:40
msgid "HighSpeed"
msgstr "高帧率"

#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:41
msgid "F.Log filter"
msgstr "F.Log过滤"

#: protocol/esky150_nrf24l01.c:137 protocol/kn_nrf24l01.c:167
#: protocol/v202_nrf24l01.c:113
msgid "Re-bind"
msgstr ""

#: protocol/flysky_afhds2a_a7105.c:65
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#: protocol/flysky_afhds2a_a7105.c:66
msgid "Servo Hz"
msgstr "舵机频率"

#: protocol/flysky_afhds2a_a7105.c:67
msgid "LQI output"
msgstr "LQI输出"

#: protocol/frsky1way_cc2500.c:26 protocol/frsky2way_cc2500.c:27
#: protocol/sfhss_cc2500.c:28
msgid "Freq-Coarse"
msgstr "频率粗调"

#: protocol/frsky2way_cc2500.c:28 protocol/frskyx_cc2500.c:27
msgid "AD2GAIN"
msgstr "AD2增益"

#: protocol/frsky2way_cc2500.c:29 protocol/frskyx_cc2500.c:30
msgid "RSSIChan"
msgstr "RSSI通道"

#: protocol/frskyx_cc2500.c:26 protocol/pxxout.c:36
msgid "Failsafe"
msgstr "失控保护"

#: protocol/frskyx_cc2500.c:31
msgid "S.PORT Out"
msgstr "S.PORT输出"

#: protocol/frskyx_cc2500.c:31
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: protocol/fy326_nrf24l01.c:45
msgid "Expert"
msgstr ""

#: protocol/hubsan_a7105.c:123
msgid "vTX MHz"
msgstr ""

#: protocol/kn_nrf24l01.c:168
msgid "1Mbps"
msgstr "1Mbps"

#: protocol/kn_nrf24l01.c:170
msgid "DynTrim"
msgstr ""

#: protocol/loli_nrf24l01.c:63
msgid "Chan 1"
msgstr ""

#: protocol/loli_nrf24l01.c:64
msgid "Chan 2"
msgstr ""

#: protocol/loli_nrf24l01.c:65
msgid "Chan 3"
msgstr ""

#: protocol/loli_nrf24l01.c:66
msgid "Chan 4"
msgstr ""

#: protocol/loli_nrf24l01.c:67
msgid "Chan 5"
msgstr ""

#: protocol/loli_nrf24l01.c:68
msgid "Chan 6"
msgstr ""

#: protocol/loli_nrf24l01.c:69
msgid "Chan 7"
msgstr ""

#: protocol/loli_nrf24l01.c:70
msgid "Chan 8"
msgstr ""

#: protocol/ppmout.c:39
msgid "Notch PW"
msgstr "通道间隔"

#: protocol/ppmout.c:40
msgid "Frame Size"
msgstr "总脉宽"

#: protocol/ppmout.c:41
msgid "Polarity"
msgstr "极性"

#: protocol/pxxout.c:37
msgid "Country"
msgstr "地区"

#: protocol/pxxout.c:38
msgid "Rx PWM out"
msgstr ""

#: protocol/pxxout.c:39
msgid "Rx Telem"
msgstr ""

#: protocol/sbus_uart.c:24 protocol/sumd_uart.c:24
msgid "Period (ms)"
msgstr "周期(ms)"

#: protocol/v202_nrf24l01.c:114
msgid "250kbps"
msgstr "250kbps"

#: protocol/v202_nrf24l01.c:116
msgid "Blink"
msgstr ""

#: protocol/wk2x01.c:70
msgid "Chan mode"
msgstr "通道模式"

#: protocol/wk2x01.c:70
msgid "5+1"
msgstr "5+1"

#: protocol/wk2x01.c:70
msgid "6+1"
msgstr "6+1"

#: protocol/wk2x01.c:72
msgid "COL Limit"
msgstr "螺距"

#: protocol/xn297dump_nrf24l01.c:37
msgid "Bitrate"
msgstr ""

#: protocol/xn297dump_nrf24l01.c:38
msgid "Address"
msgstr ""

#: protocol/xn297dump_nrf24l01.c:39
msgid "Scrambled"
msgstr ""

#: protocol/xn297dump_nrf24l01.c:40
msgid "Retries"
msgstr ""

#: protocol/xn297dump_nrf24l01.c:41
msgid "Intvl Scan"
msgstr ""

#: protocol/yd717_nrf24l01.c:93
msgid "USE A.ACK"
msgstr ""

#: rtc.c:313
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: screen/text/lcd_gfx.c:234 screen/text/lcd_gfx.c:236
msgid ""
"Deviation\n"
"   USB"
msgstr ""
"Deviation\n"
" USB"

#: telemetry.c:243
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: telemetry.c:244
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: telemetry.c:245
msgid "Altitude"
msgstr "高度"

#: telemetry.c:247
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: telemetry.c:248
msgid "SatCount"
msgstr "星数"

#: telemetry.c:249
msgid "Heading"
msgstr "航向"

#: telemetry/telem_crsf.c:81
msgid "tx SNR"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:82
msgid "txRSSI"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:83
msgid "rx SNR"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:86
msgid "FMode"
msgstr "模式"

#: telemetry/telem_crsf.c:87
msgid "RFMode"
msgstr "RF模式"

#: telemetry/telem_crsf.c:88
msgid "ANT"
msgstr "天线"

#: telemetry/telem_crsf.c:89
msgid "Power"
msgstr "功率"

#: telemetry/telem_crsf.c:90
msgid "rxQual"
msgstr "RX质量"

#: telemetry/telem_crsf.c:91
msgid "txQual"
msgstr "TX质量"

#: telemetry/telem_crsf.c:93
msgid "Curr"
msgstr "电流"

#: telemetry/telem_crsf.c:94
msgid "Cap"
msgstr "容量"

#: telemetry/telem_crsf.c:95 telemetry/telem_frsky.c:91
msgid "Pitch"
msgstr "俯仰"

#: telemetry/telem_crsf.c:96 telemetry/telem_frsky.c:92
msgid "Roll"
msgstr "横滚"

#: telemetry/telem_crsf.c:97 telemetry/telem_frsky.c:93
msgid "Yaw"
msgstr "偏航"

#: telemetry/telem_crsf.c:106
msgid "Flight Mode"
msgstr "飞行模式"

#: telemetry/telem_crsf.c:107
msgid "RF Mode"
msgstr "RF模式"

#: telemetry/telem_crsf.c:108
msgid "Antenna"
msgstr "天线"

#: telemetry/telem_crsf.c:109
msgid "rx Quality"
msgstr "RX质量"

#: telemetry/telem_crsf.c:110
msgid "tx Quality"
msgstr "TX质量"

#: telemetry/telem_crsf.c:111
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: telemetry/telem_devo.c:55 telemetry/telem_frsky.c:109
#: telemetry/telem_frsky.c:116
msgid "TelemV"
msgstr "电压"

#: telemetry/telem_devo.c:61 telemetry/telem_frsky.c:120
msgid "TelemT"
msgstr "温度"

#: telemetry/telem_devo.c:65 telemetry/telem_frsky.c:123
msgid "TelemRPM"
msgstr "转数"

#: telemetry/telem_dsm.c:195 telemetry/telem_dsm.c:196
#: telemetry/telem_dsm.c:197 telemetry/telem_dsm.c:198
msgid "Fades"
msgstr ""

#: telemetry/telem_dsm.c:199
msgid "Loss"
msgstr "丢帧"

#: telemetry/telem_dsm.c:200
msgid "Holds"
msgstr ""

#: telemetry/telem_dsm.c:201 telemetry/telem_frsky.c:74
#: telemetry/telem_frsky.c:87
msgid "Amps"
msgstr "电流"

#: telemetry/telem_dsm.c:202
msgid "AirSpd"
msgstr "空速"

#: telemetry/telem_dsm.c:203
msgid "Alt."
msgstr "高度"

#: telemetry/telem_dsm.c:204
msgid "Alt.max"
msgstr "最高"

#: telemetry/telem_dsm.c:213 telemetry/telem_frsky.c:70
msgid "RSSI"
msgstr "RSSI"

#: telemetry/telem_dsm.c:262
msgid "RxV"
msgstr "电压"

#: telemetry/telem_dsm.c:263
msgid "Bat"
msgstr "电池"

#: telemetry/telem_frsky.c:71
msgid "LRSSI"
msgstr "LRSSI"

#: telemetry/telem_frsky.c:72
msgid "LQI"
msgstr "LQI"

#: telemetry/telem_frsky.c:75
msgid "MinCell"
msgstr "最低电芯"

#: telemetry/telem_frsky.c:76
msgid "AllCell"
msgstr "总电芯"

#: telemetry/telem_frsky.c:86
msgid "Fuel"
msgstr "燃料"

#: telemetry/telem_frsky.c:88
msgid "Alt"
msgstr "高度"

#: telemetry/telem_frsky.c:89
msgid "VSI"
msgstr "VSI"

#: telemetry/telem_frsky.c:90
msgid "DIS"
msgstr "放电"

#: telemetry/telem_frsky.c:112
msgid "TelemRSSI"
msgstr "回传RSSI"

#: telemetry/telem_frsky.c:116
msgid "Amp"
msgstr "电流"

#: tests/test_language.c:23 tests/test_language.c:44
msgid "ok1"
msgstr "ok1"

#: tests/test_language.c:42
msgid "test"
msgstr "test"

#: tests/test_language.c:43
msgid "ok"
msgstr "ok"

#: timer.c:52
msgid "Timer"
msgstr "定时器"

#: Model template
msgid "4Ch w/ Dual-Rates"
msgstr "4通直升机"

#: Model template
msgid "Simple 4 Channel"
msgstr "4通道"

#: Model template
msgid "6Ch Helicopter"
msgstr "6通直升机"

#: Model template
msgid "6Ch Airplane"
msgstr "6通固定翼"

#: Model template
msgid "Heli/Standard GUI"
msgstr "标准直升机"
